"Interactive Video streaming" = "视频互动";
"Confirm"                 = "确认";
"OK"                      = "确定";
"Cancel"                  = "取消";
"Accept"                  = "接受";
"Decline"                 = "拒绝";
"Connection failed"       = "连接失败";
"Flip\0"                  = "翻转";
"Beautify"                = "美化";
"Settings"                = "设置";
"Frame rate"              = "帧率";
"Resolution"              = "分辨率";
"Bitrate"                 = "码率";
"Volume"                  = "音乐";
"Flip"                    = "镜头翻转";
"Microphone"              = "麦克风";
"Camera"                  = "摄像头";
"Add comment"             = "说点什么";
"Send"                    = "发送";
"Background Music"        = "背景音乐";
"Music"                   = "音乐音量";
"Voice"                   = "人声音量";
"%@ entered the room"     = "%@加入了房间";
"%@ left the room"        = "%@退出了房间";
"LIVE has ended"          = "直播间已结束";
"Go LIVE"                 = "开启直播";
"End LIVE"                = "结束直播";
"Are you sure end this LIVE?" = "是否结束直播？";
"Welcome to embrace engagement in real-time." = "欢迎使用 BytePlus RTC";
"The duration of this LIVE has reached 10 minutes." = "本次体验时间已超过10mins";
"Room has been closed due to violations of Terms of Service." = "直播间内容违规，直播间已被关闭";
"%@'s room"               = "%@的直播间";
"Create a Room"           = "创建房间";
"No one has created a voice chat room. Create one." = "还没有人创建聊天室，快去创建吧";
"Close room"              = "关闭聊天室";
"Turn off chat room mode?" = "确认关闭聊天室模式";
"You have sent an invitation." = "当前处于邀请状态";
"Confirm disconnecting?"  = "当前主播连线中，确认结束连线？";
"An invitation has been sent to %@. Waiting for response" = "已向%@发出邀请，等待对方应答";
"The Invited is busy"     = "主播暂时无法连麦";
"A host is in your room. Failed to add a guest" = "主播连线中，无法发起观众连线";
"%@ invited you to be co-host." = "%@邀请你进行主播连线，是否接受？";
"In PK"                   = "PK中";
"Applying"                = "申请中";
"Connected"               = "已上麦";
"Invited"                 = "已邀请";
"Invite\0"                = "邀请连麦";
"Host connection"         = "主播连线";
"No hosts are broadcasting LIVE" = "暂无主播在线";
"No audience"             = "暂无在线观众";
"No guest requests yet"   = "暂无申请消息";
"Audience"                = "在线观众";
"Guest requests"          = "申请消息";
"Invitation has been sent. Waiting for responding." = "已向观众发出邀请，等待对方应答";
"Guest request sent"      = "已向主播发送申请";
"You have been a guest"   = "你已在麦位上";
"Invite"                  = "邀请上麦";
"Disconnect"              = "下麦嘉宾";
"Unmute"                  = "取消静音";
"Mute"                    = "静音麦位";
"Block"                   = "封锁麦位";
"Unblock"                 = "解锁麦位";
"Request"                 = "上麦";
"Disconnect\0"            = "下麦";
"Seat"                    = "麦位";
"Please try again"        = "操作失败，请重试";
"Sure to block this guest seat? If so, an audience can't be a guest in the seat, and the guest in the seat will be changed into an audience." = "确定封锁麦位？封锁麦位后，观众无法在此麦位上麦；\n且此麦位上嘉宾将被下麦";
"Good connection"         = "网络良好";
"Bad connection"          = "网络卡顿";
"You have been a guest\0" = "你已上麦";
"You have been an audience" = "你已下麦";
"%@ becomes a guest"      = "%@已上麦";
"%@ becomes an audience"  = "%@已下麦";
"You have been removed from guest." = "你已被主播移出麦位";
"Host is inviting you to go LIVE together" = "主播邀请你上麦，是否接受？";
"%@ declines your invitation" = "观众%@拒绝了你的邀请";
"You have been unmuted"   = "主播已解除对你的静音";
"You have been muted"     = "你已被主播静音";
"A user with the same ID has logged in. You will be forced to log out." = "相同ID用户已登录，您已被强制下线！";
"Joining the room failed. You will be taken to the list page." = "加入房间失败，回到房间列表页";
"%@ declined your invitation" = "%@拒绝了你的邀请";
"You have disconnected with %@" = "你已结束与%@的连麦";
"%@ has left"             = "%@结束了连麦";
"Host has disconnected with you" = "主播已和你断开连线";
"On LIVE"                 = "直播中";
"Host"                    = "房主";
"Connecting"              = "主播连线中";
"This open-source project doesn't support Effects-related function. Please download BytePlus demo to experience it." = "开源代码暂不支持美颜相关功能，体验效果请下载Demo";
